分享下第一次打丁係邊個幫你打

果陣唔知中二定中三
成班同學係到講咩打飛機打飛機

屌，乜撚野係打飛機呀

跟住襯小息係廁所到問個fd咩係打飛機
然後我就拎佐條巨龍出黎
佢好細心咁教授我個過程
最後搞到佢成手都係

自己

This

is

大家唔好信樓豬
我就係當年教佢打J個個
佢條J細到一隻手就捉得曬

AV

gayy

樓主有四隻手都要人幫

鋼囝原來係GAY佬..

fun

女

兩隻手都捉唔晒嘅應該要睇醫生

我性慾好強

女朋友

冇圖？

我都係大個佐先覺得冇問題